自我介紹

我叫狂暴月月鳥
今日我變咗狂暴鳥
點解？
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
因為我無朋友